AKB48清純偶像渡邊麻友終於讓我們等到了肉體解禁

日本最不缺的就是偶像，但要像女子天團AKB48一樣，人氣始終能在演藝圈屹立不搖，靠的除了是最基本的實力，再來就是源源不絕的花邊新聞啦，例如她們被戲稱「AV女優養成班」就是大家茶餘飯後的話題之一。尤其近來AKB48妹子動作頻頻，紛紛解禁跨足寫真界，讓許多原本就在這業界插旗已久的寫真女星備感威脅。

雖然有成員解禁已不是什麼新聞，指原莉乃、小嵨陽菜、柏木由紀等都曾推出過性感寫真，但這回，向來以清純正派為賣點，被視為AKB48當紅的人氣主力成員的渡邊麻友（わたなべ まゆ），睽違5年後，終於在昨天（25日）推出第二本大尺度個人寫真集。

拋開清純甜美的假掰包袱，以22歲的成長宣言為寫真主題，向來惜肉如金的渡邊麻友終於也走到了這一步啊～渡邊麻友瘦歸瘦，但從寫真中也意外發現臀部頗有料，曲線還算玲瓏有緻，可惜上身就是過瘦了點。

不過，畢竟主打清純偶像解禁，光是這話題就能夠用一陣子，不曉得下一位解禁的又會是誰呢？

Who is she？
渡邊 麻友（わたなべ まゆ）Mayu Watanabe
生日：1994年3月26日
出身地：日本埼玉縣
血型：AB型
身高：156cm
三圍：B71、W55、H82

G

#1-3 拿拿臨中肺然死啦

幾時Av解禁

表面清純內裏淫盪
啲客就係鍾意呢種反差感

含𨶙佢鐘意吐大啖口水落去
含到雪雪聲，成條𨶙都係口水先開心

瘦雞

雞patpat

向來惜肉如金的渡邊麻友

成日露個屎忽出來叫惜肉如金

惜肉如金原來係解靠賣肉賺錢

有金就叫你除衫就除衫啦，含能就含能啦，臭閪
有金就唔惜啦

好似有流出過裸照仲扮咩清純

睇錯HIV

幾時到Sex解禁

改圖

真圖

希望卡勞可以盡快面對自己內心既真正想法,

雖然你不時侮辱麻友, 講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,

我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁,

其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大

我立即

我覺得佢唔差 屌得過

原來已經26 老G

似36